點睇Intel Xe Graphics ?

傳緊八月中發佈, 用tsm 6nm

tsmc無一個制程叫6nm 有7nm 7nm+ 5nm

台積電宣佈推出 6nm 工藝：以 7nm 為基底改進， 2020 年試產

Meanwhile, TSMC has announced 6-nanometer (N6) process in the second quarter of 2019

打錯字 5nm

Intel Shortages Could Last Until 2023 as TSMC Reportedly Won't Make Extra Capacity

有產能先 麻煩排隊

呢個時間先轉製程 邊度揾產能比你？🤣🤣🤣
況且apple 高通 nv amd手上拎住咁多產能

講緊有定無 無啦啦講乜產能

所謂6nm係n7p再改良 即係你要比$$$買tsmc產能先 而且目前tsmc產能咁緊張冇位入了

咁唔做華為生意, D額唔係放返出黎咩?

華為訂單9月先停 邊度咁快手比產能？

轉製程都要做試產成果點 要改設計的 唔係直接套用原本預先10nm果個設計就用到